L'entité vacille incertainement dans l’atmosphère rougeoyante, ses teintes constamment changeantes traduisent une concentration fluctuante. "Crois-moi, ma capacité d’harmonisation émotionnelle d'une intensité inégalée sera le lien unique et impalpable qui unifiera notre groupe, ajoutant une profondeur nouvelle à notre mélodie."
